郭富城 光復香港Medley | 國貨城光復精選大碟｜反送中

#郭富城 #銅鑼灣 #國貨城
國貨城2019光復精選大碟已經推出，收錄精選歌曲包括：
《勇者歌》,《狂武之城》,《鐵路困惑》,《PoPo失憶諒解備忘錄》,《棍的呼喚》，實有一首岩你聽！

《勇者歌》 原曲：唱這歌
改詞：梁栢堅and fans
《鐵路困惑》 原曲：鐵幕誘惑
改詞：大B *打你老母
《狂武之城》原曲：狂野之城
改詞：伍君 *大B
《棍的呼喚》原曲：愛的呼喚
改詞：Ki Mak
《PoPo失憶諒解備忘錄》原曲：失憶諒解備忘錄
改詞：妁小汀

915國旗行動好成功!

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

G持！

屌到防暴變菠蘿

堅爺

好心啦 人地肯出黎車人 低調咪算
家下仲改佢成堆歌 你地係咪真係想佢俾人封殺?

其他明星見到你地咁樣 邊個仲會走出黎開聲呀?

你都

苦中作樂
推到有大碟

好正

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

cls

竟然無郭富城嘅弱

可能因此城城返唔到大陸登台了

棍的呼喚

把聲好似

推

極高汁

開頭無認真聽，以為真係佢唱

屌你有冇全首

誰天天濫捕我
喚醒街坊猛火

係佢唱架

堅好笑

乜撚野屌到防暴變菠蘿

郭富城嘅弱呢

奇才

笑撚到我

generation X

好正啊

Push

愛國請支持國貨城

把聲幾似

笑到仆街
第二首

遍地有tg氣味 成句個唱腔一模一樣